你要以自殺方式「返送中」？你是不是被人洗了腦？

提出這個問題，是又有絲打為了這個議題選擇以自殺。

所以，我提出質疑，是否這次事件真的是一次正義的人民運動，還是有人別有用心地操弄「香港」與「大陸」予盾，製造人民抗爭，製造逃避在大陸犯法，要使香港成一個避風港。

為什麼要反對《逃犯條例》的修定草案？

黎枝英答這條條例會破壞香港獨立的法治系統。

跟據連登巴絲的討論，是「香港人」是要醒覺，要與癈佬的分別，保護香港的自由。共產黨正在透過唔同的手段同化香港將香港變成一個「上海」或者一個「新疆」。修訂《逃犯條例》喺其中一步，所以，年輕人起來為了香港的未來要起來反抗。

問題1：引渡逃犯的條例如何會破壞香港人的自由？

答：內地法院會以不同理由控告香港人，引渡香港人到大陸受審。如果要浪費時間做假證據來引渡，為什麼不直接在香港誘捕？

例子：銅鑼灣書店的店長，劉榮基，按他的講法，他人在香港在不明的情況下，被內地公安逮捕，扣察八個月才放人回香港。

但是按內地公安機關的講法，劉榮基經營書店生意，經常走私在內地列為禁書，並透過深圳他的女朋友寄去淅江寧波。劉榮基是在一次打擊走私書籍時被內地公安成功輯捕，並且在自願情況下拍下認罪的片段，才准回香港擔保候審。結果，他現在人逃到臺灣。

林先生如何過境？這永遠也說不清楚，劉先生除了留份口供給泛民律師何俊仁外他獲得自由回港後沒有接觸港府任何部門或官員。

#264661

負皮，封鎖，上一頁
又一個三毛
連名都打錯
黎智英
林榮基

專業少少得唔得？

黎枝英藍屍體

+

新會員

=

Block + 留下請勿留言

問題1：引渡逃犯的條例如何會破壞香港人的自由？

答：內地法院會以不同理由控告香港人，引渡香港人到大陸受審。如果要浪費時間做假證據來引渡，為什麼不直接在香港誘捕？

例子：銅鑼灣書店的店長，劉榮基，按他的講法，他人在香港在不明的情況下，被內地公安逮捕，扣察八個月才放人回香港。

但是按內地公安機關的講法，劉榮基經營書店生意，經常走私在內地列為禁書，並透過深圳他的女朋友寄去淅江寧波。劉榮基是在一次打擊走私書籍時被內地公安成功輯捕，並且在自願情況下拍下認罪的片段，才准回香港擔保候審。結果，他現在人逃到臺灣。

林先生如何過境？這永遠也說不清楚，劉先生除了留份口供給泛民律師何俊仁外他獲得自由回港後沒有接觸港府任何部門或官員。
逼害的制度條文提出質疑。

大多數只提出以下沒有直接關係的理由：-

中國人權狀況是排名184，所以不可以移交罪犯這樣沒人權的國家。既然一個國家人權狀況不好，還可以在那地方犯罪並逃到香港，我想那國家最少有出入境的自由，當然要偷渡例外。
還有人權狀況唔好，請問為什麼中國那麼多自由行旅客旅遊香港，而且大部分都沒有留下來，回中國呢？為什麼有三毛，五毛為中國辯護？除了那個愛國美女大V，她澳洲老公俾中國公安扣留調查。

問題2

什麼時候你覺得要為撤銷「逃犯條例」草案做點事？

有法官及律師遊行，大律師公會在6月6日的反對信中提出的反對理據：-

1. 草案修條沒有逼切性；（台灣殺人案不是修例的理由）
2. 治外法權，港犯港審。

泛民議員，以拖延法案委員會主席的選舉，阻止石禮歉主持法案委員會選主席，第一次立法會有肢體衝突，立法會議員相互報警，政府逼迫612上立法會二讀。

跟著泛民議員們在沒有受權下自行開草案委員會。

6月9日百萬人遊行，要求撤銷。林鄭堅持二讀辯論。
6月12日青年示威者包圍及衝擊立法會大樓。

6月16日二百萬人遊行 「撤回、下台」

條例修訂暫緩，政府停止了交上立法會二讀修訂文件工作，多名司局官員道歉，6月18日特首不願意地道歉6月23日

6月26日

6月27日

6月30日

7月1日

回歸原點，你為什麼覺得自己的權力，自由被會因為《逃犯條例》修定剝奪？

你是個在大陸犯了大陸法例的逃犯嗎？

你是個在大陸犯了大陸法例的逃犯嗎？

你是個在大陸犯了大陸法例的逃犯嗎？

重要的問題問三遍。

為什麼你覺得大陸的共產黨要逼害你？同化你？

你找到原因嗎？
我找到一個，
連登巴絲如果你現在唔叫我「三毛」或「五毛」，我感激你因為你還可以獨立思考🤔。

如果你依家已經找人起我底，跟著開始做任何，如同心中有一團永遠沒有滿足的感覺，你要借助語言，行動及文字來表達，

請你靜一靜。

我告訴你，一個心理操控的秘訣。

有人向你講，你認同一些抽像的價值，吸引你參加這些價值的聚會，組織者透過你不斷參與多人的集結，參加一些激烈的行動，告訴你在實踐這些價值，繼而否定其他反對你進行那些行動的人。

請記住那些行動跟實踐那些價值，沒關係，比如講粗口，比如形容阻止你行動的人喺動物。你知道的，但你繼續做，口裏面講理想，但行動上你會做那些不對的事。

舉個例子，一個人推朋友做傳銷，表面上是為了更好的生活，但實際上他是依賴下線加入搵錢，他如何平衡自己當下的心態？用盡藉口要朋友找多些人入會，搵多點錢。
所有傳銷都是，搞二對一講座，頻密的大型聚會，等所有人洗腦，等他以為這樣做沒問題。你心水清，就知道，最後一批下線要為上線買單，他做傳銷結果會沒有朋友。

人被控制的原因就是，不斷參加相同內容的集會，看到人群結集，不斷做相同的行為。認為這個行為沒問題。

久而久之使人會攻擊反對那些行為的訊息、阻止他的人物。

問題3

為什麼提出的訴求政府永遠唔做？人感到無力及憂鬱？

答：請問一下現在《逃犯條例》修訂了嗎？沒有吧！
但是你不放心，因為政府唔講「撤回」，可以隨時再提修定，你放不下心，因為你理性明白這是個不能回避的法律制度的漏動，香港唔可以包疪犯人；但喺感性知道大陸法制落後..., 現在不撤回。很快又會提出來的。

在第一次提出撤回草案的時候，6月9日的遊行時，口號的「撤回草案」還有「林鄭下台」，請問一下林鄭提出修訂草案全錯？她下台，誰來撤回？
這樣的訴求是否逼有權撤回的林鄭埋墻角？要她否認自己的所有？請問誰逼政府唔開草案委員會？要直上立法會二讀？

請問6月12日包圍立法會，誰令到警方先受傷🤕️，誰先掘起磚頭🧱？誰先擺放長鐵枝？誰先拋擲磚頭？誰先用粗口在綱上不斷地挑釁警察👮‍♀️？

警方在有一批人衝擊後，才使用武力清場吧！他們很暴力，見人就打，不斷射催淚彈，唔停落來，請問大家明不明白，先撩者賤！

後來政府提出暴動及一系列的緝捕行動，令巿民感到不安。

跟著616遊行，大家以為支持抗爭？還是大部分出來的人是唔想香港🇭🇰亂下去？

後來政府提出暴動及一系列的緝捕行動，令巿民感到不安。

跟著616遊行，大家以為支持抗爭？還是大部分出來的人是唔想香港🇭🇰亂下去？

當時的口號是「撤回草案」還有「林鄭下台」，大家都以為這兩項都可能實踐。6月18日，林鄭已經公開道歉及停止修定草案的立法程序。

政府消息人士放風，林鄭的去留已經交俾中央決定。

6月21日示威者圍警總，因為政府沒有在限期前答應提出新的訴求多了三項，

釋放被捕示威人士，調查警方武力清場的行為，否定612暴動定義。

其實，這三項政府已經回應了，由警務處處長的記者會，已經回應了：

1. 被捕人士會接受調查如果沒使用暴力，比如擲磚就沒事；
2.調查警察可按現有的投訴機制；
3. 暴動定義，最終由法庭判定被捕人士的案情。

請問為什麼說政府不回應？為什麼，大家收到的訊息是由網上來的？跟著大家搞繼續搞活動。

6月26日和平結會後為什麼又有人提出圍警總？繼續噴漆塗鴉，堵塞出入口，追逐便衣警察，用鐳射筆射人眼睛？跟著再有人被捕？

請問一下，要做多少事，網上的組織者覺得政府回應了巿民？
請問一下，任何人做過任何事唔需要負責？為什麼香港政府唔跟泛民議員協商？今天人人都在否定對方，只顧自己的價值的實踐。

你看到現在都唔掟電話，爆mon，你都有返多少理智

證明你沒被洗腦，那麼下一步請登記做選民，得返7月2日啦

我都唔喺專業人士，學生一名，讀多了二十年書總讀𡁵呀！

唔需要留言，好似寫來是學術研究，主要是做籃絲，幫助巴絲們減壓，找出抗爭行動以外的出路。

2.調查警察可按現有的投訴機制；

此post 已完

證實你係五毛

已經有個人，證明已經被洗腦。

又係唔犯法怕咩比共產黨捉

又係用低標準去衡量專業警察

又係用高標準去睇自發非專業示威者

0分

證明又一個被洗腦

反呀
返你老母臭閪咩
讀多啲書啦三毛

持相反意見=被洗腦
讀廿年書唔明真理越辯越明
定係讀廿年連u都入唔到
利申hku undergrad

那麼反過來你要高水準的警察👮‍♀️？低水準的示威者？你想清楚，誰是先撩者？

Block

五毛狗真係講來講去都係得兩句，一係收外國錢，一係俾外國洗腦，總之個政府同中共一樣永遠唔會有錯既，每條法例都要支持

黎枝英係乜撚野？？
大陸狗打唔到人地個名？

我回應我唔喺專業打錯名。
那真理是什麼🤔？我在哪裏唔明白？

你的真理是我是「......」，那麼是不是小學生指住幼稚園小朋友來鬧。

收皮啦 屌你老母
字都打錯
3毛都晤值

劉你老母

BLOCKED~

等同外號「大陸狗」有那麼較真

又係唔敢正答回答
標準技量
0分

4個字：邏輯紊亂

請看内容，我有寫「林先生」同「劉榮基」。惱證明有思考，但思考🤔能力唔夠，靜一靜慢慢來

到底誰曾受過專業訓練？可以一句先撩者賤的話

Sales是不是可以碰見顧客不對的情況屌個客老母

唔係逢中必反心態 先可能可以真 港人 治港

真啲，邏輯？我去證明如何洗腦？沒有呀！我提出一個學術分析，

人群效應

不滿足感效應

心理學的現象會否在你身上發生？

唔屌佢老母 串鳩佢

唔知閣下有冇讀過representation vs reality
傳媒對示威運動嘅報導冇可能可以完全代表整個示威運動
我諗你就係因為咁而話示威者被傳媒嘅偏頗報導洗腦
所以如果你想知道關於運動嘅真理
你可以自己去參加示威自己判斷究竟點解示威者要示威同運動在何種程度上是暴力示威去尋找真理
另外我冇話自己一定啱
但係你冇證據就話指控人地因為被洗腦而去抗爭就肯定唔啱
你連基本logic 都冇讀廿年書又有何用

咁狗仔個陣表現點

咁快block 佢做咩
玩具玩幾分鐘就扔
肯定要玩到佢殘先扔

可以呀！喺香港啲sales奇怪遮！你去美國，你超速被察，唔舉手，警察用槍指著你，如果亂動可能吃真子彈。

百分百5毛狗

I have to disagree with you on your arguments.

China doesn't have rule of law. Chinese government can just make up fake crimes to get you charged.

For businesses, you need to pay bribes in order to do business in China. Many middle class to middle upper class hk citizens have businesses in China and have "followed the rules" and pay bribes to Chinese officials.

China also doesn't recognize HK citizens with foreign passports. So even with backup passport, this bill is dangerous in getting Hong Kong people with Britian/US/Australian/Canada passports transfered back into China fake crimes.

回覆你之前，reality 在科學上是永遠找唔到的。你可以唔同意。只可以做到representation，因為我們生活的4維空間不斷在變。

我最多找到相對representation, 描繪政府眼中的示威者，跟示威者眼中的政府。

我希望巴打，絲打們做一次自我審視，注意心理健康。

Number都無呀 點投訴
仲有香港公安以損害調查及安寧為由拒絕市民索取速龍小隊編號

利申 睇哂

我唔係討論science
我係指arts and humanities 果面嘅reality
我地本身就係生活係現實入面reality 點會唔存在
另外根據你嘅representation 示威者係因為被洗腦而示威
呢個representation 點得出
你自己冇證據就整個咁嘅representation 你覺得係唔係logically sound
定係你覺得憑閣下超卓嘅智慧就可以亂speculate

for your argument, corruption is happening in China. I agree.

Chinese government officers do not follow the law, I agree.

Backup passport? in China constitution, a Chinese citizen only allows one nationality, that’s Chinese law.

However, I talking about the Hong Kong Government and protesting people. Whether protesting people are brian washed or not, whilst that’s another student committed suicide.

Give yourself a refreshing brain storm for your next step.

問題1：引渡逃犯的條例如何會破壞香港人的自由？

答：內地法院會以不同理由控告香港人，引渡香港人到大陸受審。如果要浪費時間做假證據來引渡，為什麼不直接在香港誘捕？

引渡逃犯條例的通過會削弱香港現有的法治保障。
內地已經有直接來香港誘捕的往例，除了銅鑼灣書店五人外，還有蕭建華和其他例子。

如果你真心想知道如果要浪費時間做假證據來引渡，為什麼不直接在香港誘捕？
你要問大陸當局，問香港人你不會得到答案。

假設通過了逃犯條例，大陸仍要浪費時間做假證據來引渡的說法成立
香港的法治仍然受損，兩者沒有衝突
所以香港人仍要反對

重點是大陸的法治落後，維權人士受壓
中共官員講明黨大過法，法律要為政治服務
不只沒有司法獨立，還不重視憲法（見零八憲章）

另外，反對引渡條例的除了香港人外，還有各國領事和商會

所以反對的理由不只法治，還有香港的金融地位

若果想理解香港人反對的理由，請看反送中答問集

其實，這三項政府已經回應了，由警務處處長的記者會，已經回應了：

1. 被捕人士會接受調查如果沒使用暴力，比如擲磚就沒事；
2.調查警察可按現有的投訴機制；
3. 暴動定義，最終由法庭判定被捕人士的案情。

2. 現有的警察投訴機制無效，所以各界要求成立獨立調查委員會。

用你上面你是個在大陸犯了大陸法例的逃犯嗎？的邏輯，警方行得正企得正
為甚麼怕成立獨立調查委員會去還他們清白？

1. 3. 暴動罪的問題，在於一人定罪，便整個集會都成為暴動
即是二百萬零一人都暴動

我用書面語回答，若你有獨立思考，應該不難理解香港人為甚麼反對

你知道原因嗎？香港有槍權？

照樣send片數時間，如果回覆沒法調查就公開佢，然後繼續和平抗爭

三毛死全家

已經report咗等bam

祖國經費增加咗咁

咪撚回D三毛啦
幫佢推PO把撚咩

樓主支那西

我明要維穩
不過可唔可以搵啲高質啲嘅人做打手
呢啲質素倒緊自己政府米

block9樓主先，拜～

會睇hkg報

收皮啦三毛

我建議唔封鎖好d，留返黎負評佢地，等d無acc既知道邊d唔可信

按內地公安機關的講法。
世界上第二笑話

你係No.1

我當年都同你一樣 睇得多cctvb覺得長毛淨係識搞事 中國強大了 好憎美帝 覺得大家對”新中國”比太少時間

可是如果你係有腦 愈去了解會發現問題所在係中共同支那人 將自己一套令文明退步的價值觀灌輸比全世界

支那就係唔可信 nuff said

‘arts and humanities’ 有沒有proven 的 reality?

例如，警察向立法會議員胡志偉射催淚彈，這是個真實事件。

內心的真實？我個人認為「內心的真實，是個人在接收外界訊息，按個人作出的選擇。如果要比較，每個人都有不多不少的差異。所以羣體認為的絕對的真實，只存在固定羣體，所以唔同嘅羣體會有衝突，因為每個羣體當下的行為都不一樣。」

speculate 本身要有證據，我提出的發生的事件，我提出證據。示威者跟政府搏弈時的心理觀察，合理懷疑🤨

Don't be a silly.

Business people get more than one passport. The foreign one is a backup.

Meng Wanzhou (Huawei CFO arrested in Canada) had one diplomatic China passport, another China passport, three Hong Kong passports and permanent residence status in Canada (aka green card) .

Business people and their middle upper class children is not going to jump and die or attack the police line. But doesn't mean these middle class and middle upper class children don't want freedom for Hong Kong or support the police in tear gas.

So what they do is donate their own money to support. That includes the recent crows fundraising to put advertisements in newspapers around the world.

Some decided to raise awareness and show defiance through death. That is also a person's choice. It is those alive that bring meaning to those that died before.

The world is unfair. Even in USA, the people who join the army to fight for freedom, pay in blood and lives, almost all comes from the lower class and the poor. Rich children and middle upper class children don't join the army. Maybe those solders from poor families died for free food. But for the rest of the country and those alive, those poor soldiers died for American freedom.

屌，只係三毛
現有機制投訴警察笑死人咩

單機啦

有日本警察👮‍♀️見到拎住棒球掍的逃跑，一切在於力量的展現，衝突制造仇恨，仇恨制造衝突，這個喺代價。

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

剩係睇警察投訴個度已經知你係藍 自己人查自己人已經睇唔到公平係邊

你唔看個po自然沉啦，什麼都report，膠

我自費啲

佢個前設係覺得大陸同香港政府可信，公正同唔會做假
其他人就覺得相反

點傾都唔會傾得埋欄架啦

最後咪又係loop
你唔犯法怕咩
佢想點捉就點捉
你唔犯法怕咩
佢想點捉就點捉
。
。
。

有無人同你講美帝亂開槍班差佬係真係有後果?

呢個真呀 得豬先會相信大陸 根本無得講

枉你仲用咁多時間覆，講多少少道理樓豬已經扮睇唔到唔覆

所以佢咪係三毛囉

欣賞你愛國 想上位呢有機會嘅後生仔

.....
Google下709大抓捕啦屌你

佢好醒架 暗地裡知道支那其實生活無保障 所以一定唔會返大陸 留係香港賣港求榮

見撚到用字都唔撚洗覆
D point同五毛，藍屍一樣，而家想扮理性咁，扮獨立思考，但完全偏頗晒政府黑警，收皮啦，拎左個五毛就好躝啦

連登唔係比你呢d垃圾人渣廢柴賤人用架
你走啦

睇得岀係香港 人冇咩專長就應該愛國

祝你死全家，自己就長命百歲百病纏身

質素見人見人見智，唔打正確的名字喺因為我未fact check，中間描述有可能錯。所以唔打正確，但大家一看就明白我指那一個。

憑別人的一個錯別字，直接升級定性別人的出處，跟著偏低。這種行為可恐嚇支持者行為思想一致，制敵人，提升個人在羣體內地位，

喺度講我支持抗爭，我喺香港人沒收大陸錢，做𡁵心理分析報告。

傻閪 字都唔識打 打到成個支那人咁就知你係鬼啦
三毛 死返出去啦 連登唔啱你呢啲廢老玩
人哋一講事實就話人被洗腦 你睇吓自己打嘅嘢先啦好似你先係被洗腦嗰個喎

犯咩罪，繪形繪聲
點返大陸，唔清楚
屌你老母

我想講.....
依家唔係條條例技術上有問題，你講到天花亂墜，乜人唔拉，又要經法官乜乜柒柒好安全咁。但係依家係信唔過大陸的執法。係大陸可以砌人生豬肉。你醒未?
佢隨時可以屈尻你犯左法。講真，大陸呢d垃圾地方，我一向都唔撚上，我張回鄉証都過左期十年有多。但我相信中共要屈你一樣可以令你"曾經以自己方式"上過大陸。
你可以話我講到咁，就算冇逃犯條例都可以屈尻人。係，但係我認為冇必要多一個方式去比佢地屈人。今日過得逃犯，聽日就過廿三條。
而引導呢犯人呢d，如果果個地方司法有問題，人權有問題。一向都係唔應該引導。你夠膽話大陸人權狀況冇問題?

I think you talking about freedom, I am posting for anyone who thinks it’s worth to commit suicide to stop the Government for purposing armaments of ‘fugitives ordinance’ . There’re two life for it.

Rich and poor don’t make a man, people are standing when she/he standing for the right.

I am telling people, what’s my best views of the current situation, the Government and protesting people won’t come any results, so we fight. Then fight, is there any alternative?

其實教師真係好影嚮學生。
當年我做學生果種，都曾經以為中共係好人來。果陣無腦，係個econ miss講中共有幾好，你跟住佢指示做，佢會好感謝你。
果個econ miss教書幾好的。有時候，d冇乜留意時事的學生就會咁信左。
不過當年反共情緒係有咁勁。保釣行動都重好多人支持。

並且在自願情況下拍下認罪的片段

講真...你講呢句野之前，個大腦有冇轉動過?

我夠可以話你被洗腦，雙向架姐，都係嗰句，既然你講到大陸咁好，你又行得正企得正，咁你咪返上去住囉

連手機都明既道理你唔明，你都係返上去高水準大陸啦，香港唔適合你

我依家單挑眾呀！結果...

面對政府示威者又喺單薄對政府，對警察？結果大家要冒被捕的風險做事，請問有什麼安全的方法，可以目標達成？如何在目標達成前，唔會想自殺？真喺有兩個人自殺了，絲打們，巴打們，我唔希望有下一個用這種方法抗爭。因為我很惱，但是我要更理智，所以要寫文讓大家思考，清楚一下自己的原點。

所以我描述一下政府觀點，一些可能心理因素，「人羣效應」，「不滿足效應」，都會轉移了起初的目標。

如果唔要好似五年前灰心，要做好長期抗爭的心理準備，政府經歷多了人民抗爭，面皮厚了，讓步都會少。人總要想好下一步，行動前要預估政府的行動，衝擊，衝擊，都要有智慧，唔係會被政府磨蝕抗爭力量。

希望幫到更多戰友，請幫推

你冇嗰種不顧一切既覺悟其實可以收聲。

選擇1，你覺得唔妥既，又覺得大陸無問題既，可以除時返上去

選擇2，收聲，做你既港豬，等我地去爭取到民主自由既時候，你再回想一下你今日幫大陸同政府有冇錯

We do have people committing suicide to make political statements.

Buddhist monks in Tibet 自焚 to make a political statement. Gandhi did 絕食 to protest. Islamic people perform suicide attack to deliver political message.

In traditional Chinese history, 屈原 jump into a river to make a political statement on how much he loved his destroyed country. Do we say 屈原 is an idiot? No. We call him a 愛國者 and remember him in 端午節.

My life. My choice. Her life. Her choice. Does her suicide have any meaning? Did her death raise any awareness?

We don't know yet. But in a day's ahead we will know.

I personally think the Tibet monk 自焚 method is more stunning. If every few days you have a case of 自焚 in front of the legislation building or in front of police station to make political protest. It would make huge impact. But I must stress this SHOULD ABSOLUTELY NOT be used righr now because it is really like a nuclear option - it's not "give me liberty or give me death" choice.

你用常識諗下自己身處嘅係唔係reality
另外你點觀察示威者心理
你係唔係做過survey
定係反政府就等於被洗腦
講咗好耐叫你自己去示威活動搵證據證明自己speculation 係啱
一方面你又冇實質證據
一方面就咬定人地點點點
連政府都唔敢冇證冇據話示威者被洗腦
政府啲官始終係三大grad 有啲sense
五毛連common sense and logic 都冇

唔知大家有冇上過百度呢d垃圾網。我當年因為都想睇下大陸人個腦裝乜。都玩過一排。
真係好撚白痴。打一句野都要改十幾次。話有咩敏感字。但係又唔會同你講乜撚野敏感字。唔好講話咩言論自由。用咁可笑的方式去做censorship的國家。我真係唔明有咩好吹奏。
成日話其他國家都有禁忌。咁又唔見我嚮reddit遇過d咁的事

要覆其他人，同埋要花多時間看內容。

首先我唔認同或接受政府的回覆，但是這些喺香港政府到這一刻的回覆，大家要清淅。

第二，我要提出「不滿足效應」這個心理學的效應，俾少少你，但又唔完全俾你，這種喺一個引誘示威者繼續作出下一步行動的心理引導。
不論政府有心定無意，就如TheEdenProject指出白色恐怖並未解除，武力示威者可能被逮捕及檢控。示威者，特別沒有心理準備的人很容易累，天性多愁善感的人可能以為用生命可以來感動政府，這是不可能的。

有關大陸政府的黑暗捕手，我一直有觀察。
這一次，香港人的表現是很絕對的，在修訂草案上，內地政府很快地跟林鄭切割，話件事喺林鄭提出來的。對自己手下出狠快準，我可以推斷北京不是這次修訂的始作俑者，是受惠者。

第二點是我提出政府要花時間作假證據來捉香港人，這是不合理的，請看看沙特記者卡舒吉遇害，北韓領導人哥哥金正男被害，都是快速的。花時間起訴，引起社會關注對處理政敵沒好處，總會引響國家聲譽，中國政府要面國民說一套說詞，快是很重要的。

示威者的抗爭的共產黨經常處理國內外，政權內外衝突，所以我希望抗爭者思考🤔，看下一步怎麼做。

根據中國公安的說法，林生回香港後靜了一排。跟住你揾唔揾到佢話被迫的口供，短片？

我承認我自己對警方係有”合理期望”

合理期望係當佢地遇上逆境（你講既警察被人用粗口鬧，被所謂欺凌），佢地都能夠克守自己崗位，亦係所謂既”專業”

護士可唔可以因為你鬧幾句就唔幫你？
醫生可唔可以你話佢失德就唔救你？

你打份工，會唔會個客打橫黎講你就可以打佢一獲？

唔得，因為你仲記得自己有自己既專業操守，唔會因為個人情緒影響專業判斷

如果你仲用緊小學雞年代講既”先撩者賤”去話示威者唔岩，可能你讀左20年書都冇進步到。

警察從來唔係討好既工作，好天晒落雨淋，又係面對群眾既前線人員，所以更加係需要專業精神。你試下全部警察都克己守律，612果日一粒催淚彈都唔出，輿論仲會唔會咁強烈，仲會唔會有200萬人上街？警察係辛苦，所以佢地人工都係最高。

至於你話邊個令人受傷先，邊個掉磗先。
你係咪係現場，你有冇真憑實據話係示威者唔岩在先？你又係咪肯定果d係示威者而唔係警察派出既細作？或者係中資派出既二五仔？我冇真憑實據，你都冇，你憑乜野講到好似你岩咁？

所以焦點冇理由係在於邊個出手先，而係出手果時既力道合唔合理

當然，我講咁多野，都係希望警察係有同救護 消防 醫生 律師一樣既專業精先，我所謂既”合理期望”先有意思

5:30你自己睇。
btw, 你好珍惜呢個account啦。大陸d網連youtube link都唔撚比你放。

六十年代收片，七十年代到廉署示威，你估香港警隊來自香港社會，徐步高參加七一遊行，但又殺警。對於我來講，好巿民養出好警察，不合作的巿民面對不專業的警察。這個可有很多心理理論可以作論述，「鏡面反應」，「哨子反應」等等

撰擇3

做舒特拉， 人要有堅持， 境面直播，唔喺我杯茶

destroy enemies by destroying ourselves? You’re watching. Did you fill the pain?

第二，我要提出「不滿足效應」這個心理學的效應，俾少少你，但又唔完全俾你，這種喺一個引誘示威者繼續作出下一步行動的心理引導。
不論政府有心定無意，就如TheEdenProject指出白色恐怖並未解除，武力示威者可能被逮捕及檢控。示威者，特別沒有心理準備的人很容易累，天性多愁善感的人可能以為用生命可以來感動政府，這是不可能的。

客觀效果就係試緊大眾嘅底線，因為有啲人會收貨有啲人唔會
分化個反對聲音
加上拖得就拖，希望有啲人會放棄

我覺得冇人認為用生命可以感動政府
極其量就算要感動嘅都係其他同路人

黎枝英？ 枝智zhi?

你咁高質要做心理分析報告咁stat同psycho theories 係邊
你咁高質素就做學術研究下示威者心理而唔係冇證據係度亂講
你話自己唔係專業又話要心理分析
你當學術研究係9up 我先話你低質
相反大多數讀過大學嘅人都知冇證據同logic 支持嘅speculation 唔成立
你話自己讀廿年書都唔明學術研究嘅精神咁高質咩
Btw 我從來冇話因為你打錯字低質
你係咪連因果關係都唔識

反政府不等於被洗腦，我想信你喺反政府的價值，「向北京脆下，向共產黨脆下」，
我提出「人羣效應」是要大家反思，是自愿還是受人影響。
我提出「不滿足效應」是要示威者抗爭得到了什麼，哪些要堅持爭取的，以什麼心情面對，找方法定是自我傷害，不要因為施害者的無視，而自我傷害。

I don't recommend it, but the fact is that people are doing it. If HK have real democracy and the people can effectively vote out those rubbish in legislative council, may be those people don't need to use their blood attempting to change the government.

要小心處理啦，現在警察本身已經失去民心，在無法自處的情況下，作出不專業，不合理的事，很有可能呀！

多謝

警察係一種專業 (理論上)。佢地應該有自己的自主性，唔應該咁易比人挑釁，進而失控，使用過度武力。
佢地的專業其中一點係要專業地使用武力。屌你老母，開槍打頭己經唔專業啦。佢地守則寫到明，開槍係要打身體面積最大的部分。

正如醫生專業其中一頂可能係要適當地用藥。
咁佢可唔可以睇果條友唔順眼就加重藥量?
如果個醫生本身唔知用幾多藥，一向都有幾多用幾多，咁咪叫唔專業囉....咁冇人一出世就好專業，呢d情況，比人投訴，咁咪要學習改善。而唔係搵個高層死出來，大叫"你冇做錯到"，又或者，"你咁唔滿意，唔好睇醫生囉"然後閂左間醫院佢....
如果咁樣做，即係自己都唔專重自己專業。比人叫有牌爛仔都係好合理。

如果佢地真係咁做，就一定要事後清算。
美國有時都會有警察亂開槍。但事後追究起上來，點都要賠錢座監

鼓掌，有人明白我講什麼，抗爭要智慧，唔喺單單靠死衝

You said if... democracy, but where’s it in Hong Kong?

以後...那麼現在示威者的安全呢？

由你認為自發運動不以有個人自主，只是由人群互維為活動建構價值（如你提出的層壓）的一刻，已經沒有討論空間。

失去民心無法自處，就可以做不合理既事

咁唔使要紀律啦，紀律部隊。

就係自己係執法部隊，先更加要守法守規則，知法犯法係罪加一等，唔係包庇。我再重申警察係唔易做，做唔住可以選擇轉行

有武器係手，先更加要克制自己，呢個先係文明社會值得尊重。

香港係超文明社會，新一代要求既係進步文明既社會同政府，唔係倒退

不喺，喺要你作自我省思，開始的回應有做這樣人，但喺這樣的人，或者做法，唔喺這次抗爭的主流，每個都會思考，二佰萬人都會思考。抗爭本質上唔喺對的。
反而喺實際行動上，會有不同，要多一點反思。

究竟係一群人知道修例唔合理而示威
定係一群人受到某種因素eg brainwashing 影響先示威
我同你冇做過survey 所以唔清楚
既然有ambiguity 咁閣下既然咁讀得書冇理由唔知要講清
既然咁ambiguous 點解你指住某啲留言者話佢地被洗腦
另外點抗爭每個人有自己判斷唔需要你提醒
呢方面亦唔屬於你所指對示威者嘅心理分析
究竟讀咩書廿年先可以培訓出一個邏輯混亂又唔尊重學術自稱非專業又要堅持「研究」嘅學生
可能我讀完十二年中小學加讀緊四年hku 都係冇資格提醒一個讀咗廿年書嘅「學生」

Btw 讀過書都知學海無涯
唔係自己expertise 就亂評論只會自曝其短

成篇文錯別字百出，不如你都係返屋企讀多兩年書先啦

同樣，警察👮‍♀️可以同樣同你講，示威者要做個守法的巿民，唔可以搬運公物，用雜物堵塞公眾街道，塗鴉毀損，用鐳射筆照人，衝擊警察防線⋯⋯。
你講那些叫斯文，心裡面每個人都不一樣，如何在抗爭時保護自已的安全？我想巴打們、絲打們要諗清楚先。

If no one gonna fight for it, it will never happen, especially under the ruling of PRC

大部分的民主運動一開始一定係非法。
但係作為專業執法者。對面犯法，唔等於你可以無限制使用武力。

正如一個去求醫的人，無論係汪洋大盜定玉皇大帝。醫院都要去醫。咁先係專業。